馬明算唔算係港版奇洛？

好撚慘

好慘

啊媽
你仲未有得抱孫啊

馬明放假一天